「開心大發現」狗狗icon合體技！！

old news is so 唔識串

呢個識用未？

哥倫佈發現新大陸

Wow

合體笑鳩你

imom